失戀之後，晚晚好似個心俾打一槍咁，幾時可以完？

幾時先可以好番呀
又好自然諗起前度
個心又俾打一槍咁
喊到收唔到

識下個

我用咗一年

初戀?

一年已過
冇好轉到 已經無能為力了

我攬住你

我岩岩分左2日 訓唔到食唔到
一齊左8年 點解可以話散就散